多謝連登仔搞到資訊太亂

我謹代表各政府官員

多謝哂你地一班連登仔帶哂風向

搞到依家普通既示威者都覺得好亂
完全唔知今日應該點 多謝哂！